二手 USB-A to Apple Watch charger 想換type C to Apple Watch

我可加錢 有無人啱

原裝？新舊程度？

原裝 八成新